連尼住入一入黎（建設正經post）

感多人唔妥肥絲，搞到公投話ban肥絲
其實我覺得公投ban人係過度霸道。
但係公投的出現，主要係唔想再比肥絲破壞討論生態。
雖然你可能話我地可以block個班人，
但呢家我地block完個班人之後，佢地仲可以係我地post到留言
我覺得block 人個系統可以改善下，
如果block完之後佢入唔到我地post或者係我地post留言，咁就ok
因為其實block人目的係想個班人消失係我地視線範圍內。
求連尼住正視問題